你哋幾時開始同男/女朋友儲錢結婚？

你地拍左幾耐？

同埋幾大？

一歲

三個禮拜

一聽到差唔多一年 差啲想屌你 但差唔多30既話 拍一兩年都差唔多 兩邊都夠成熟 又有經濟能力

問人地幾時開始傾係無參考價值 因為年齡唔一樣 有啲後生既 拍4 年先開始傾都無問題

下， 我諗住你比哂

咁你地既收入差距大唔大？

關呀 差距大 佢自己都搞得掂既 唔洗靠你既 好多人都大丈夫上身 識一對 男方九萬 女方兩萬 差距超大 男方包晒咁濟 女方酌情比左少少

你地大概預幾多錢結，預一人一半，跟住就可以各自儲啦，駛乜要叫儲幾多㗎？

佢會唔會預俾晒？ 唔駛你粗心？
定係諗住你點都有筆錢可以拎黎結婚？
你三十都儲到一筆啦我 assume

咁你咪直接同佢傾囉 有咩咁難
睇下婚禮規模幾大，擺酒定結婚旅行
大概有個數你咪自己開始儲一半，到時唔洗用咁多啲錢都係自己咋嘛

好難講，乜男人都有，冇可能一概而論
但我記得你，太多擔心，搞到自己唔開心，段關係點會健康？

我唔想好似逼婚咁chur佢嘛
即使我問佢應該都係答唔知 到時睇下點咁
你覺得點樣講好啲？

點解要一齊儲
啲錢係自己嘅
如果拍拖就話「一齊儲」
touch wood真係分手
咁筆錢點算

到啱時間結婚左右
「結婚錢」咪先同另外一半夾
如果到呢一刻佢話佢一直都無儲錢
其實你都好應該考慮下其實佢啱唔啱同你結婚

你嘅擔心來自沒有信心，是對自己還是對佢沒有信心？ 這都可以是跟成長經歷有關，冇話對與錯的。
我結左幾年婚，可以同你講，唔好諗住結婚就係終結，你仍然都要注入新的滿足感俾你老公而唔係食之前積落的感情老本。而滿足感的產生方法好睇個人，你作為佢最親近嘅人應該最清楚，佢要安定，你俾到安定感佢就可以，唔駛諗咁多。